De graaf had in de winter appartementen in Turijn genomen en de zijne gevonden zuster-dochter zo gemakkelijk een leerling dat hij van plan was om een ​​_partie op te staan carrée_ om deze heerlijke orgieën voort te zetten.
